[突發] 同屬NordPost嘅丹麥 與 瑞典 暫停郵遞至中國 但未知香港亦被包括在內

無論如果 歐洲各境外手足有物資要寄返香港 請盡快寄

汁:

未知香港有否被包括在內

最好包埋

睇內文，因為cut機而唔寄，香港如果被cut的遲早都冇。

樓主係瑞典?

唔喺瑞典呀 喺另一北歐國郊區住